4700G 有 RX560 / GT 1050 水平

不過要超埋ram
唔知段片有冇將 vram 2G > 4G

淘汰晒D 舊GPU

AMD連內置顯示卡標準都推到咁高, 你叫 Intel 班可憐蟲點跟

Intel 表未： 唔驚 我信14nm+++++

平價文書打機組合

唔知段片有冇將 vram 2G > 4G

冇 , GTA V show 得2GB VRAM

一粒4750G $2750

4650G 就$1799
計埋其他野, 都要$4000

同樣$4k budget, 又要打機既
9100F + 1650S 仲抵玩 (非廣告)
不過得4c4t

4C4T打8C16T

玩htpc唔會上dgpu

intel gen12 都出啦 仲勁過 mx350

佢出左review先講
有時intel igpu只係跑出來分數靚 但實際

1650S 打機 >>>>> 1050水平既 4700G

早2年已經冇左HTPC概念
一粒入門 G5420 已經做到晒HTPC要做既野, 雖然得2cores

4700g 要幾多錢先？

有位不如3300x + 1650s

價錢4750G=3800X

未定示

真係打機 做咩用onboard

4650g 4750g 本身係Zen2 3600 3700x果D 預左貴

香港代理冇入4350g啊

咁都有人玩下game
唔玩大作既

igpu發展睇intel xe咩性能先 之後先會有比amd nv動力推高入門級別dgpu性能